咖啡界大佬入

唔記得set台開多次
話說我一直都想返樓上cafe做barista
奈何大多數請人都要求有經驗
又適逢呢個sembreak咁好時機
我就想睇下大家推薦返邊間
暫時做過少少功課心水係pcc
有更好嘅選擇歡迎講下討論下
另外想問pcc做過/做緊嘅人
返工時間彈性高唔高？
如果我一個星期只係返2-3日又得唔得？
thx

我都想做下 starbucks / pacific coffee 學下做barista. 但聽講好似學唔到幾多野, 乜都整好哂

聽啲人講計學嘢嘅話pcc>starbucks

啱啊 Starbucks啲半自動

你試下搵啲cafe仔，in就in樓面先，但係問下老細可唔可以入水吧學下野。我有朋友係零經驗，佢都係咁做。最後由樓面轉咗做水吧。

mc cafe

最尾去左in pcc
有無人最近都in左

想去in 問你啲咩呀巴打

普通吹下水咋
問下你點解想入 介紹自己之類